[
  {
    "question": "65. Tiền thân của Đức Phật A Di Đà khi còn là vị vua tài đức Ngài tên là gì?",
    "choice1": "Vua Tịnh Phạn.",
    "choice2": "Vua Ba Tư Nặc.",
    "choice3": "Vua Tần Bà Sa La.",
    "choice4": "Vua Vô Tránh Niệm.",
    "answer": "Vua Vô Tránh Niệm.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "66. Khi đang tu hành, tỳ kheo Pháp Tạng phát ra bao nhiêu lời nguyện?",
    "choice1": "49 lời nguyện.",
    "choice2": "21 lời nguyện.",
    "choice3": "48 lời nguyện.",
    "choice4": "12 lời nguyện.",
    "answer": "48 lời nguyện.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "67. Danh hiệu Phật A Di Đà có ý nghĩa là gì?",
    "choice1": "Vô Lượng Thọ.",
    "choice2": "Vô Lượng Quang.",
    "choice3": "Vô Lượng Công Đức.",
    "choice4": "Đáp án a, b và c.",
    "answer": "Đáp án a, b và c.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "68. Cảnh giới Đức Phật A Di Đà gọi là gì?",
    "choice1": "Cõi Tây Phương thế giới.",
    "choice2": "Cõi Cực lạc thế giới.",
    "choice3": "Cõi Tịnh độ thế giới.",
    "choice4": "Đáp án a, b và c.",
    "answer": "Đáp án a, b và c.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "69. Danh hiệu Phật A Di Đà, được vị Phật nào giới thiệu?",
    "choice1": "Phật Dược Sư.",
    "choice2": "Phật Đa Bảo.",
    "choice3": "Phật Thích Ca Mâu Ni.",
    "choice4": "Phật Nhiên Đăng.",
    "answer": "Phật Thích Ca Mâu Ni.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "70. Cõi Tây phương Cực lạc được miêu tả như thế nào?",
    "choice1": "Có hàng cây, mành lưới, lan can, toàn bằng trân bảo.",
    "choice2": "Có cát bằng vàng ròng, ao thất bảo, hoa sen báu.",
    "choice3": "Có chim thuyết pháp, nước bát công đức, thanh tịnh trang nghiêm.",
    "choice4": "Đáp án a, b và c.",
    "answer": "Đáp án a, b và c.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "71. Những điều kiện nào để vãng sanh về cõi Cực lạc?",
    "choice1": "Nguyện vững vàng, không thôi chuyển.",
    "choice2": "Niệm Phật liên tục, không dừng nghỉ.",
    "choice3": "Tin sâu, hạnh bền bỉ, nguyện vững vàng.",
    "choice4": "Tin theo Phật, làm việc thiện.",
    "answer": "Tin sâu, hạnh bền bỉ, nguyện vững vàng.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "72. Ba đức tin vãng sanh về Tịnh độ gồm những gì?",
    "choice1": "Tin Phật, tin Pháp, tin Tăng.",
    "choice2": "Tin Phật, tin Pháp, tin Người.",
    "choice3": "Tin Phật, tin Pháp, tin Mình.",
    "choice4": "Đáp án a, b và c.",
    "answer": "Tin Phật, tin Pháp, tin Mình.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "73. Trì danh niệm Phật là gì?",
    "choice1": "Là vâng giữ danh hiệu Phật.",
    "choice2": "Là niệm Phật liên tục, khi đi, đứng nằm, ngồi.",
    "choice3": "Là vừa lạy, vừa niệm Phật suốt không nghỉ.",
    "answer": "Là niệm Phật liên tục, khi đi, đứng nằm, ngồi.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "74. Thật tướng niệm Phật là gì?",
    "choice1": "Niệm Phật hợp nhất với chân tâm.",
    "choice2": "Niệm Phật đạt đến lý tánh tuyệt đối.",
    "choice3": "Niệm Phật đến vô niệm, nhất tâm bất loạn, thành Phật.",
    "choice4": "Đáp án a, b và c.",
    "answer": "Đáp án a, b và c.",
    "explanation": ""
  },
  {
    "question": "75. Vì sao Phật tử nên thường niệm Phật Di Đà?",
    "choice1": "Để chuyển hóa vọng tưởng điên đảo, không nghĩ điều xằng bậy.",
    "choice2": "Để cho tâm luôn được thanh tịnh an lạc.",
    "choice3": "Cầu sanh Tịnh độ.",
    "choice4": "Đáp án a, b và c.",
    "answer": "Đáp án a, b và c.",
    "explanation": ""
  }
]